如何增值自己

我搵緊22-30k 視乎自己勤唔勤力
再加上半工讀緊part time degree
又唔算好上進 叫做有進修下
但我想搵更有前途同錢途嘅工
往往都係連interview嘅機會都無
我應該點樣再增值自己先可以有interview嘅機會

咩degree ?

垃圾marketing degree
報讀果陣係因為想輕輕鬆鬆買返個degree
但讀落先知 有好多無聊野要做

我遲幾個月開學

你個degree幾錢?
其實我覺得好大情況都係自己打飛機用

而家都係考cert為主

利申 IT9

16萬到
讀完都好似無咩得著

16萬
證書出咩大學名先

想讀master
唔知有乜好讀又唔會貴得太誇張

出SPEED